屌屎萊姆有撚用咩！ 做實事啦！

真心，佢之前簽撚咗英皇點出聲啊，奶共奶到出汁！
傻仔自己揀英皇，宜架一完約就出聲算係咁啦。
真心好過仆街笑波子完全唔好好用自己影響力教好學生！
食屎啦柒頭, 一齊幫大J過笑波子啦

差兩萬就過佢啦!!!

幫拖啊!!!

大J 頻道:

幫屎萊姆,大J做打手嘅我死全家

波子哥哥

邊撚個笑波子

罷唔罷工都要啲小學生投票果個？

屎來姆撈唔掂，急要錢

自推 x 10

自推 x9

自推 x 8

自推 x 7

邊9個笑波子

自推 x 6

做咩咁話波子哥哥
我成班同學日日都有睇佢啲片

自推 x 5

自推 x 4

自推 x 3

自推 x 2

最後一推

岩呀
浪費時間不如做下文宣推下twitter

投票Delete咗個YouTube去啦

全部都做啊
缺一不可

小學雞先睇笑波子

多一個同路人好過多一個敵人啊ching

屌食2家茶禮，怕咩合約之前大丁幫你比都會只要你早出來
p. s. 大丁好憎大陸姆但係我覺得大丁會做，加上大陸姆私己錢都夠比啦

有大人掛 兩成?

都唔知邊撚個黎
咪推呢D傻鳩洗版啦

咁幫咗一路同路嗰個先啦

食兩家茶禮奶共仔收皮啦

英皇啲約...

我同我班同學仔嘅爸爸媽媽

知幫拖嗰個就得

多一個人加入係好事

Push

上前線再捧啦

記得幫埋大丁

收皮啦！
實事係出黎尖沙咀
唔係係到睇YouTube

who is 笑波仔？youtuber 來的嗎？

一句有約在身 身不由己
真係當人傻架咩
繼續關注啦岸鳩

一個post講咪得 三個熱門Post想點撚樣阿香港人
攪革命？ 繼續食花生屌偽人算啦屌

笑波子都拍過教育片

果陣係6月份

做多啲 表示八成出齊
頂大丁上去啦一齊

冇關注
6月開始先開始睇大J

打稻草人有撚用咩，做實事啦！

笑波子有講過港豬澳, 但反送中咁大單竟然唔提

之前冇睇過
係屋企小朋友日撚日睇先留意到

拉 推行動po啦好嗎

唔記得投票

最後留言, 唔推了

Agree

波子好似有出片講反送中